# Домашнее задание к лекции 2.4 «Куки, сессии и авторизация»

Доработать [предыдущее домашнее задание](https://bitbucket.org/shekeg/netology-php-http/):

1. Добавить страницу `index.php`, которая предлагает авторизоваться или войти как гость, введя только имя.
2. Если войти как гость, то на странице списка тестов не показывать ссылку «добавить тест». При попытке открыть эту страницу напрямую — выдавать ошибку 403.
3. В тесте больше не спрашивать имя (его мы задаем при входе). Авторизацию проверять по наличию файла `{login}.json` и совпадению пароля из этого файла. Там же хранить имя пользователя.
4. Авторизованный пользователь должен иметь возможность удалять тесты.

## Дополнительное задание:
Прикрутить капчу, но желательно показывать её не сразу, а только если пользователь, например, ввел неверно несколько раз (6 раз) логин и/или пароль. И если, например, пользователь даже с капчей ввел 5 раз неверные данные, то блокировать его на 1 час и писать сообщение «подождите часок, мы вас заблокировали, а затем попробуйте снова».